中粵文法差異遠遠大過中英文法差異！！！！

1.最簡單中英都係SVO 粵文係OSV

E.g 我 玩 遊戲
I play game

遊戲 ?我玩！！！！

2.中英文not only擺在中間 粵文擺在前面

這 是 不單 我的
This is not only mine
唔單止係我架呢個

3.中英文like擺在前面 粵文擺在後面

我 喜歡 她
I like her

佢？我好鐘意囉

4.中英文is/is not擺在前面 粵文擺在後面

我 不是 女
I am not girl.

女？我唔係喎

5.中英文because擺在前面 粵文擺在後面

因為 糖果 好好食
Because sweet is delicious.
啲糖好好食囉因為

6.中英文I think擺在前面 粵文擺在後面

我 認為 這個 好好
I think this is good
呢個幾好啊我認為
これは いい と思う

仲有好多有排講

你會唔會夾硬左啲......

😂😂唔知點答好

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

我操樓主母親
I fuck lord of building’s mother
樓主老母？我屌！

一開頭仲諗住反駁你
睇多幾個覺得駁都無謂

睇撚實你表弟啦

唔怕神一般的對手
只怕豬一樣的隊友

叫你呀叔睇實佢個白痴仔呀

咪老作啦 我都無表哥

啊......咁就諗住上位？ 咪獻啦

你平時咁講野？